初瓏算唔算係靚女

老雞

很能想屌她

距係好女仔

吊打Irene

真

女團界清泉